空氣差到呢

周圍都灰朦朦

復工成功

大陸d工廠開返

尋日一訓醒，由朝早打噴嚏流鼻水左大半日
鼻敏感勁嚴重，垃圾大陸廠開工就當災

我個鼻就嚟甩 好辛苦
鼻敏感發作真係想切走個鼻

nmslese一復工又累街坊

帶左口罩隔一隔
無咁嚴重
但完全抖唔到氣
個人好易攰

啲人仲落街跑步真係痴撚線
慢性自殺

邊到吹過黎

又可以準備好濕疹鼻敏感哮喘

TVB 財務狀況嚴重惡化!

有無呢個 forecast site 的 link? Thanks

搵到謝謝
in case 有人想知

空氣指數最差仲跑步既人
個肺都唔知吸左幾多大陸毒霧霾

科學家利害， 污染源頭一目了然

尋日簡直係噩耗
就算喺屋企都要閂窗同較到個空氣清新機去到turbo lv，先叫做好少少

點解武漢肺炎唔可以喺支那搞耐啲，甘啲
起碼去到暑假啲南風勁啲先紓緩呢

屌那媽，一係肺炎死，唔係就肺癌死

尋日pm2.5全日都勁高 部空氣清新機係咁全速運行

Metoo搞到要食藥先掂

啲老人家死都要開大個窗 戇鳩鳩嫌命長
我真係透氣透到扯蝦咁款

慢性毒殺香港人

空氣差引起肺病
其實不下於同中武肺害禍

真心要豬嘴出街 個肺好辛苦